灣仔派傳單d絲打好靚

發過夢嘅港女都好高汁

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

靚都唔關你事

你班mk唔好諗住抄佢地牌

佢地係屬於前線勇武巴

起哂剛做咩，讚下人地靚姐
：）經過記得攞傳單呀

主動問絲打攞左

但佢好似畀我嚇呆左

利申： 絲

冇人問我巡例問下, 圖定老母

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

冇圖

你地班死咸濕仔

想睇自己行去攞傳單！

發夢絲真係特別靚

想宣傳呢場運動有女媾?

中環十字路口

相由心生

圖呢屌你

佢哋唔屬於任何人

晚晚都用我d精敷mask,緊係靚喇